唔好俾元朗件事蓋過上環

元朗件事100%要清算
但請同時關注上環發生嘅事

班狗講完唔會放催淚彈，轉頭發曬癲咁放同開左槍
睇live鄺仔勸各位散
有上環手足好激動話要去元朗支援
個下真係好撚感動想喊咁滯
因為頭先先食完催淚彈
仲要個樣望落好後生

推元朗post個陣
唔該一齊推埋上環post
唔好俾港共用元朗蓋過中聯辦嘅事

幫推

push

推

留意上環啊。
有人話白衫人出緊嚟。
未FC

去教堂或其他地方避下

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！！

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 中聯辦國徽被噴黑
三樣都要文宣 唔好中計

其實有可能係班狗放元朗出黎分散我地，所以上環、西環無預警開槍同元朗要一齊推

唔好咁易比人帶走個fo啊連登仔

老實講元朗緊急好多好多

Push

講真我覺得元朗嚴重好多，上環起碼大把記者影住，元朗直頭係記者都搞，除時打到死都無人影到

要Mon住班仆街行蹤
有人話佢地出緊上環？（未fact check)

兩邊要鬥推！